參議員Marco Rubio:如中國政府接管香港 美國應立即廢除《香港政策法》

攬炒

Sir this way

推

Sir this way!!!!

Marco Rubio 出左官方聲明

Rubio Statement on China's Growing Threats Against Hong Kong

Jacksonville, FL — U.S. Senator Marco Rubio (R-FL) today issued the following statement on the Chinese government and Communist Party’s escalating threats of violence against Hong Kong:

有興趣可以入去睇

要攬炒了

有冇人同佢講 不如接收香港 人才咁多

佢地實有利

咁同佢地國民爭工

唔駛接收既, 美國可以授權香港做一個同中國貨品出口既唯一自由貿易港, SET番好D符合世界規柜要中國遵守, 唔經香港出口就食關稅!! 到時香港就要中立啦

快啲接管攬炒

RUBIO都係攬炒派
習近平又係攬炒派
大家都熱愛攬炒

我是護旗手

暗中接管咗好耐啦政商界 紀律部隊 公司管理層 都有佢地既人 連D基層都有佢地每日150既人混入黎

攬炒吧都救唔返

攬炒都唔撚益D仆街

神助攻

launder money
話中國用香港洗黑錢

同講好多官員d錢擺哂係外國

個導彈系統係準備裝係香港

Push

Rubio BB!!!!!!

負評, take over先已經太遲, 2020無普選, 就取消

攬抄！攬抄！攬抄！

我要攬抄！

正好, 係就快
咁樣就比較 work
呢個機會我都等左好幾年喇

快點解放香港

急不及待想攬炒了

借圖

咁樣一定唔work 佢地失業率實上升 與其同人爭飯食不如叫佢地助攻我地推翻中共好過

sir求下你即刻廢除啦 我地頂唔住

方向正確

又可以咁講，大家鬥大嚇鬼咩大笨象。

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼
完左遊行入機場

入嚟拎大量長輩圖

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

sir Rubio

黑暗兵法推上微博，強國點可以被要脅
14億人支持立即收回香港 實行一國一制
我要加速攬炒

一國一制是個好東西

psuhhhh

藍屍最想

應該係講緊 取消一國兩制 or 解放軍入城戒嚴..........

Rubio 係乜水? 小小一個議員有乜資格也聞也武? 我地黃定光議員發言當夢遊咋!

莫講會落西, 侵侵我地都唔驚, 會驚佢?

一日到黑剩係識吹水, 有種就即刻制裁, 夠膽咪取消埋家屬啲綠卡囉, 記得充公資產漆呀!

唔做唔係男人冇賓周, 我講嘅!

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒